要唔貴過$150 既高速plan

Sales 直接加我tg 傾, 少上呢度未必睇番個post

TG: STF3551

推, tg 我唔該